你班𨳍頭皮，我找數啦𨳒你老母閪！

曼城贏曼聯，改名叫麻友係公廁二個月！

滿𨶙意未，你班𨶙樣

G

山口麻友

卡勞Ching真男人

係姬係公主

g

麻友係雞係公廁

反麻259

反麻list最新update

1.卡勞

臭雞

2. 派膠子😉
3.毀xx
4.廢馬
5.瀨屎蓋

HIV高危者
Su膠吉勞

原來麻友唔止係雞仲係公廁黎
各位ching小心

點解要反麻

唔好推唔該

收嗲啦反麻狗

仲有幫3位手足含𨶙呢，含到𠽌𠽌聲喎

幫左會然山本彩係雞含左三次

佢係迷麻黨=有性病
RIP

收到

麻友g

麻友雞 麻友雞

我屌你地老母我迷麻

好波

𨳒𨳊你班𨶙樣，你班冚家鏟推𨶙夠未啊

迷麻之恥259！！

你都係259
日夜俾老闆𨳒既臭G

兩個假迷麻

自推到入黑洞+禁左7日言
唔計ok？

咁點解我貼左二次ban 圖都無事

笑死 原來成班所謂迷麻黨都係259！！！！！！！！！

改返真名咪幾好

Nov 27反麻list
1.毀屍函(蓋狗Pt)
2.派膠子😉(25)
3.濕鳩liy-問鼎高峰(因愛成恨)
4.蓋世寶吊老母(反麻大佬)
5.里見皇冠(立殺fan屎)
6.A09(A09)
7.快手(蓋狗funson)

你VIP

遲下再試

加我個名上去咩2c牙

一早知你反麻

卡勞又反麻又反彩

樓豬ho ball

friend

麻友雞

令人心動

麻友係公廁🤣

公交雞